維拉帕豪被球迷衝入場襲擊

橫州工業球迷？

係咪屌咗佢個女

最後grealish一球贏左

痴線佬

原來佢已經做埋隊長